大家覺得10月1之前搵一個星期六/日唔好衝，改去各區做宣傳，派傳單、做街站、整牆好唔好

全力煲大十月一
唔好淨係喺連登圍爐
搞好D宣傳
去動員非連登仔

10連開始
1

2

3

4

5

6

7

8

9

推，搞個光復香港黃金周

1/10之前唔好沖

推

一定要教育，其實愈早愈好
9up咋

支持呀。其實呢大半個月，已經儲咗好多子彈，但冇時間落返社區補血。

連登圍爐

18區分享會？
整理成個運動嘅起因、事件、發展
重申訴求
問答

ok push

我覺醒有必要，尤其好多人唔知點解跳閘 etc. 要搵個機會同淺黃解釋五大訴求， 費事畀人話我哋為搞亂而搞

831
lennon wall

ok喎，可鞏固同加深民眾基础。